(杯葛失敗?) 王晶《追龍》香港票房報捷

香港觀眾始終都係愛惜王晶....

【開畫7日收千萬】《追龍》港澳票房報捷 劉德華賞月慶祝 (14:25)

昨晚中秋夜，劉德華在官方網誌上載燈籠及月亮相，並以「賞月」為題，寫下簡單一句「你心我心」。

他跟甄子丹演出的電影《追龍》於港澳兩地上映近一星期，票房已直逼1000萬﹗電影不但成為新加坡、馬來西亞及台灣的開畫票房冠軍，在內地更錄下5天破2.5億港元的佳績。

《追龍》將上世紀60至70年代的九龍城寨搭建出來。甄子丹說︰「九龍城寨是黑幫片的地標，能夠將九龍城寨搭建出來，能重拾昔日香港黑幫片的情懷﹗」劉德華雖然是客串演出，但他每日完成拍攝後都會留下來跟劇組研究劇本及製作。

（即時娛樂）

想睇華仔同宇宙最強啫

有咁既陣容七日只收一千萬其實係失敗囉,只不過無戰狼2輸得咁慘

港澳兩地上映加埋1000萬,淨香港幾多?

垃圾

戰狼

琴晚入到場見到出品人寫住王晶先知
早知睇皇家特工算

抵港豬比王晶恥笑，之前賭城風雲又話杯
杯撚咗幾千萬出嚟，連王晶都笑柒香港人

白 我最大
黑 你最大

反而一堆誠意本土電影香港票房慘淡... 樹大招風, 點五步都唔過千萬

反而王晶爛片不時輕鬆過千萬, 難怪佢咁牙擦

有實力, 怕咩比人杯
講技術, 香港3 大

娛樂圈就係咁現實
唔計政治因素

劉德華呢個名都唔指一千萬啦⋯⋯
中間個班臨場唔知睇邊套好既人見呢三個字自然會揀

本來想睇華仔同宇宙最強 但見到王晶 我決定係屋企睇算

王晶技術係香港3 大?

估唔到喎

澳門有幾多戲院

乜套野王晶
老母約我去睇 仲諗住做下孝子
好彩未去

意淫場面既技術

俾法拉利千

有牛華+丹爺點會唔收得

死五毛又散播失敗主義

我有嘅嘢
你有一半

吹得太大
當年黑同白都唔係雷洛阿豪最大

即係幾多jer?

估計八二開

老實從來港鏟片洗白錢幾十年都通撚晒天，俾著你你會揀大片定細片，乜野推頭既制作班底做洗衣機瞞天過海呢？？？

至撚無恥係：一而再，再而三拍片幫佢呂Uncle洗底鳩吹貪得懶有因有道！！！

支持王晶 好片有好報

咁當年黑、白邊個最大

白係咪三支旗？

sor 其實幾好睇

最記得舊版嗰句：

唔好意思我屋企煲左紅豆沙
冇咩事我走先

無睇囉

垃圾香港人
唔洗瀨啦 上fb page睇果啲免費送追龍戲飛/討論套戲 有幾多人留言 個個係到tag tag tag
比人tag撚中左即unfriend

下下要同舊既演到一模一樣先叫好？？
當佢係一套新片睇係唔錯，起碼好過賭城風雲
嚟套個感覺就係將反角變哂做梟雄，除左呀正黃日華之外冇正派，不過果個年代冇乜邊個係好人，好人搵唔到食
近年香港愈來愈似

真係唔知蝗精有份

邊有人tag你呀毒撚

大陸仔都睇到啦香港啲戲 有咩咁奇

洗左幾多錢？

黃洋達都睇啦

下?

唔好睇啦

本身對呢套野有D興趣, 但一見到王晶就唔想睇

最近見youtube有高清修復版又睇咗次
舊版太經典好難超越

以為倪匡部<<追龍>>

白一定唔會係英國人

垃圾王晶

民國復興愚鈍極之 不能以理說服 只好出此下策
民國復興必須做齊以下各點：
1.開係學術台
2.向各在生飛虎英雄致歉
3.向秋海棠管員致歉
4.加 source
5.承認係夢醒時分

否則：
Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

[img]
[/img]

當年樹大招風有邊間上
我bt一睇棟賢主演
已經狗衝單黎睇
自問好鍾意睇棟做戲
睇完我介紹其他人睇
一樣咪冷冷淡淡
直至攞獎果排先至又出碟又洗版
七月與安生又係

超，你信高登連登仔會唔睇咩？
淘寶而家個個都買，特別係年輕人，TVB 日日話唔睇，只要有套似樣d 既劇一樣全部偷睇

仲要仆街到淘左又唔敢認，睇左劇又唔敢認

咁低能既先至係豬

我第一個留言就係講緊呢樣嘢，係歸功演員而非王晶，係估唔到連登仔閱讀理解咁差

完全無興趣睇

殘畜

原來諗住睇，睇清楚原來黃精黎，都係不了

甄子丹劉德華喎，我拍都過千萬啦屌你，何況佢海報又冇寫到王晶個名，有幾多人會做撚晒資料蒐集先入去睇戲啊仆街

流精配幾時唔撚係垃圾爛片？？

佢知自己個名臭撚左，所以香港poster淨係角落啲細字有佢名
以前：

拆彈專家唔錯

睇既你証明到唔係果批講強國話既「腥幹」忍？

最失敗咪你呢d . 明明個個只係得把口扮唔睇，你仲死雞撐飯蓋有Q用咩？

又一件鍵盤L 敢做唔敢認 扮唔睇TBB, 唔睇王晶，唔淘寶

一日仲有呢d 人，女TBB, 王精，TB 生意都會繼續咁好

你講出黎覺唔覺得肉酸

慘
又要俾王晶恥笑

關乜事丫，係人都知套戲係王精

話唔知入去睇左果班真係 講大話都未識

條友字都變埋簡體

成班警察我養嘅， 我一聲， 燒撚咗警察總部都得。 好撚型